車比人絕殺咁大件事無人講？

波台已死